{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007462",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024198?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 위드엘펜션(비발디인근,글램핑) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 未成年者は入室が不可能であり、追加人数が発生する場合には事前に連絡してください。 基準人数を超える場合は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペット同伴ができるペンション以外はペットの入室は拒否され、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を使用する際には毀損や紛失に注意しなければなりません。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、娯楽、飲酒、高声は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 料金および料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、再予約する必要があります。 バーベキューや炭やグリルのレンタルには追加費用が発生し、入室利用案内を確認する必要があります。 子供と幼児を同伴する時は安全に注意しなければならず、バーベキュー場やプールを利用する時も注意しなければなりません。 カフェの営業時間は08:00から22:00までで、朝食は午前8時から10時まで提供されます。 駐車は可能で、子供の遊び場と渓谷が隣接しています。 また、見地釣りは無料でレンタルできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数が発生する場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できないことがありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴ができるペンション以外はペットの入室は拒否されます。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければならないのですか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用に注意しなければならない点はありますか？",
            "answer": "はい、客室と周辺施設を使用する際には毀損や紛失に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室での直火での調理は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、魚や肉などを焼く直火方式は許されません。"
        },
        {
            "question": "個人的な炊事道具は持ち込みできますか？",
            "answer": "いいえ、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、高声などは他の利用客に影響を与える可能性があるため、遠慮すべきですか？",
            "answer": "はい、娯楽、飲酒、高声は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金および料金表が間違って反映された場合は、予約が自動的にキャンセルされ、再予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューや炭やグリルのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "バーベキューや炭やグリルのレンタルには追加費用が発生し、入室利用案内を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "子供や幼児を連れて行く際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "はい、子供と幼児を同伴する時は安全に注意しなければならず、バーベキュー場やプールを利用する時も注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの営業時間は08:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は午前8時から10時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には子供の遊び場や渓谷が隣接しています。"
        },
        {
            "question": "見地釣りはできますか？",
            "answer": "はい、見地釣りは無料でレンタルできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 430,
        "QA": 800
    }
}